95巴絲入黎迎接夏天 (160)

夏季是一年四季的第二季，也是一年中最炎熱的季節，同時也是一年中太陽高度最高、白晝最長的季節。夏季是許多農作物旺盛生長的季節，充足的光照和適宜的溫度給植物提供了所需的條件。此外，由於夏季時全球大部份學生都放暑假，因此也是相當旺盛的旅遊季節。以北半球為例，除了赤道一帶其他地方都有夏季：曼谷夏季約八個月、北極夏季約五個月（另外七個月為冬季）。

得你一個

諗緊買ipad定iwatch好

兩樣野好唔同 諗下買黎做咩

iwatch係諗住遲下去旅行可以方便D (因為要踩車)
ipad其實就想買黎係床打爐石

WHY NOT BOTH

捉緊今年最後一片櫻花，也把握最後的日本直送免運優惠，把心愛的日本設計帶回家吧！今次錯過了就要等下年嚕！

because no $$

咁你諗下去旅行冇iwatch唔方便多D定唔用ipad打爐石唔方便多D

今個月出糧買pad
下個月出糧買watch

終於開到啦～

唔想比家用？

全靠我鼓勵包夫

冬天黎屌

好唔想，明明要我儲學費但又要我交咁多家用
一諗到錢就頭痛

辛苦你啦

要交幾多

個個月出糧都課金落單車
唔好咁

點課 好好奇

95巴絲
黎緊大學畢業喇

月入嘅三分一，今個月俾左4500家用
計埋其他雜費支出都差不多8k

無止境地課金

我都係月入1/3

計%比好甘...我而家搵幾多都係俾3000
橫掂屋企人都有返工

我俾8000......

訓醒又翻工

Rich

出左嚟做緊嘢證實左香港真係好多仆街

yes

父就無問題嘅，母我唔想降佢價... 佢會好sad

頂住啊... 唔好俾屋企知你加人工啊

加人工冇同屋企講
有日被啊媽睇到張稅單
嘩你要交咁多稅架咩
我

我娘親會幫我打簿

轉做e banking, 老豆老母自然唔知自己搵幾多

我加左少少少少人工都唔敢講

媽：你講唔講都係咁交家用㗎啦

好彩搵得少 唔洗比太多

95巴留名

新人要自貼

你個名

做緊補習 同你講下小學生現況

0050

普教中真係on9

好撚熱

剛剛落左過雲雨

希望聽日落大雨

唔好啊唔好啊...

覺得係屋企望著出面落大雨好有安全感

agger你啊，如果唔係要返工我都想佢落大雨

0604

0646

想射

地下好濕

好彩無落雨

早晨

原來個波字冇出到

射呀射 射他吧

返左工啦 落堂冇耐

唉

好唔舒服

係屋企抖下啦

唉for唔舒服？

係呀頂

Pre完閃水
其實你返邊間

幫你把個脈？

你確定？

福建大學

中山大學

mad仔
今日全日都落雨？

無

點解問我 我又唔係天文台
btw咪落雨啊 我今晚返工

Me too

加一 餓死

＋呢個係小加號
十呢個係......

自隊一打

大家好

好叻啊

哦 你輸左 忍唔住打字

唔好嬲啦 陪我玩啦

嬲！

唔比嬲！

1623

唔好著婐足

呢排開始濕了

1639

好 你黎澳洲我揹你行一公里又點話

好耐冇見

Ok時間地點

點算啊！！sd左5，6封求職信都無回覆
一畢業就失業

邊行

工程
想搵啲工係可以幫我考牌

大公司

灰

田火

灰灰的天 空空的街

少咗入嚟, 而家睇tg post 多

掉低我地

以後會多d 嚟留

今日心情是灰藍色的

sd多幾封
我sd左10封先有

在雲霧繚繞的春季，雲海霧氣為群山及高樓添上詩情畫意的景象。

列入世界新七大奇跡的祕魯馬丘比丘古城，被喻為旅行者「一生必到的景點」之一。

香港夜景璀璨迷人，但由於光源複雜，對攝影新手來說是較難駕馭的題材。

快將踏入初夏，是時候裝備你的攝影器材迎接陽光與海灘！

印度歷史源遠流長，其多采多姿的獨特風光一直吸引不少外地遊客到訪。

要拍出具魅力的人像攝影作品，光線掌控、挑選取景角度、引導人物等都是不可缺少的元素。

夏天⼀定係減肥做大隻先 人好睇點影都得 (仲要整容

I know that feel bro

2140

0017

矛淫

0057

終於返到屋企

居然冇人

今晚我單機啦唯有

悶

要做野唔得閒覆Post
加油

你都要加油啊

搵到個方法令自己有睡意...
之後都要咁做先

就係不停好repetitively去做啲唔使用腦嘅嘢
頭先將一罐鷹嘴豆切碎變泥，切到一半就眼瞓
瞓醒先整埋個一半falafel

攤上床又好似瞓唔到

賤骨頭係咁上下啦

特登起身打機又懶
依家啲人真係呢.......

0448

0459

［有圖］求智囊團撚狗公

Hku

打乜機

冇興趣禁入去
但見你咁講應該唔係撚長_將_

switch

咁洗乜起身打

擺左去叉電要拎

收工
好攰
好撚攰
好撚柒攰
好撚柒鳩攰

Odyssey

笑死
發女瘟發到

想玩 不過又無心機搵哂啲星星

認真戒蒲戒酒兩個月

屌 行左十分鐘先記得今日public holiday gym冇開

開頭都無 買返黎頭幾次玩悶到想棄game
點知玩到城市果關就好好玩

閱

返學就落雨 唔返學就唔落雨

是但啦

你搵返佢囉

又唔係有得發展

1524

岩岩訓醒

你有冇心發展落去先

人 真係好煩

做乜

Same

[突發無圖] 地鐵有人漏m

收工了

開工了

應該有得發展
佢搵我個晚跟住我就話不如出黎食飯啦咁耐冇見
之後佢都應承左出黎食

食飯等於發展

點解有啲人可以著T唔飛釘

#4

唔係既,咁仲有WTSAPP內容個D感覺上都有

Agger
女人依樣生物你愈hea佢 佢愈上心
As long as你match 到佢想要既野

男人都係啦

呢兩日推得好慢

靠你啦

Hi

大家呢排都好忙

係 聽日後日又要去會展

公司睇得起你

最近是鳳梨的產季，除了直接品嚐，入菜、煮湯、做果醬，甚至加入甜點中，都非常合適！酸甜的好滋味，解膩又開胃，是打擊食慾不振的絕佳食材！

天氣漸熱，享用酸酸甜甜的鳳梨清爽又解熱！不過鳳梨可不是人人愛吃，因為不少人吃了鳳梨後，舌頭會開始刺痛，甚至造成嘴破、流血，相當不舒服。那股「咬舌」的感覺是怎麼來的？該怎麼避免呢？

鳳梨含有稱作「鳳梨酶」（或鳳梨蛋白酶）的酵素，它的優點在於可以分解蛋白質、水解「肌肉組織」、幫助食物消化，但也因此會讓大部分的人產生「過敏反應」，使口腔黏膜細胞及嘴唇受到刺激，造成發癢、紅腫等不適。

雖然鳳梨那會「咬人」的酵素相當不討喜，但它還是有派的上用場的時候！因為鳳梨酶有助於分解肌肉的蛋白質，很多媽媽們也會在料理肉品前，先以鳳梨醃漬肉品，能有助於軟化肉質，更軟嫩可口，尤其適合用在酸甜的糖醋料理中。

現在市面上的鳳梨品種大多經過改良，會刮舌的機率其實已經大幅降低。不過因為每個人體質不同，對於過敏的反應程度也因人而異，若還是擔心會有不舒服的狀況，可以用以下幾個小撇步預防：

✔處理整顆鳳梨有 2 個重點

．不碰水：不少老一輩的人及水果攤老闆分享到，整顆完整的鳳梨買回家，在削皮、切塊的時候，記得先不要用水沖洗鳳梨，並且保持刀子乾燥、無殘留水分，切開後的鳳梨吃起來就不會咬舌。若切好的鳳梨想沖洗，一定要用煮沸的過濾開水，才能避免又遭到酵素攻擊喔。

．皮削乾淨：鳳梨的果皮中含有的酵素量比果肉還多，所以皮一定要削乾淨。削掉堅硬的外皮後，果肉上殘留的黑色果目，記得也要完全切乾淨。

✔削好的鳳梨用這 2 招對付

．泡鹽水、抹鹽巴：食鹽可以抑止鳳梨酶的活性，所以切開鳳梨後先放入鹽水（以飲用水混和鹽巴）中浸泡一下，就可以吃到香甜不刮嘴的鳳梨。另外，在切好的鳳梨上抹上鹽巴也能達到同樣的效果！

．煮熟：高溫加熱亦可破壞酵素活性，所以把鳳梨放入熱水中汆燙或是直接入菜烹調也能改善咬舌狀況！加上鳳梨耐煮，內含的維他命C不易受高溫破壞，所以也能煮熟後再食用。

萬一口腔已經被刮傷，可以先喝過濾開水或以開水漱口，避免酵素繼續在口內破壞細胞，緩解症狀。另外接下來幾天也必須避免吃刺激性、辣味的食物，讓黏膜復原。

撞到我表弟專登搭地鐵再出閘陪女朋友返屋企 好暖男

呢幾日chur死 好攰 快啲星期六啦

仲有2日啊
聽日記得準時返工

哇我屌 又落雨

多表弟到周圍都撞到

我淨係諗到掉佢落河

Hahahahahaha

點會 我好愛佢

是有過幾個不錯對象

說起來並不寂寞孤單

可能我浪蕩

讓人家不安

才會結果都陣亡

我沒有什麼陰影魔障

你千萬不要放在心上

我又不脆弱

何況那算什麼傷

反正愛情不就都這樣

我沒有說謊

我何必說謊

你懂我的

我對你從來就不會假裝

我那有說謊

是很感謝今晚的相伴

但我竟然有些不習慣

唔好再唱依首歌好嗎

我講完呢啲野佢同我唱呢首歌

咁岩fb見到唱下姐

好衰

全部都住附近

可能你淫蕩

我又上水啦

what am I

單機單機單機啦啦啦

WHY

佢自己大概講返，是但啦我係咪都唔會最早知
好多嘢都係偶然發現偶然記得再講

0352

覺得mon post嘅人有好多

我又開始ff

係既話將軍仆左街啦
冇人推既post點會有人mon

屌 難得上水
包夫唔係訓左掛

我係到講完話唔知自己係佢邊個，點解最遲先知佢聽日見工
轉個頭佢就搵我講佢預備轉工啲嘢...

好不安

似係

咁係度同佢say個hi囉

hi～ 係咪見到自己個名呢

我又會咁傻仔聽你講

醒了

良心有愧

其實香港d男仔個樣唔差

其實係

0750

你好

滿18歲合資格學生共獲派6000元

95 學生或者會成為最大輸家

生不逢時

有沒有一個方法可以讓小組更輕鬆地知識共用、共同學習、更有效率地合作呢？答案就在這裡。

馬

讓歷史記錄成為您的保鏢，找出被變更的記事並恢復。

一鍵合併，讓千言萬語透過一個指令排排站好。

1215

1234

Joe sun

Ng on

1359

有一種神秘現象：送任何禮物給媽媽，最後都被媽媽收進櫃子裡（到底為何？）終於！今年的禮物不再被束之高閣了，實用又絕美的母親節禮物特輯。全 - 面 - 免 - 運 - 中！

包媽好偉大

有天 工作太煩
有天 家裡困難

收工未啊

我愛你們

我呢？

出土文物 不了

25

5sick do hw

仲要出咗25年

唔好做 緣份到了 自然畢業

No do

阿蛇教你做
1+1=2

不要再說了

Ng want retake

Thx ar sir

2138

2142

2146

有冇睇漫畫

有冇人係大學無咩朋友

睇完復仇者

好睇嗎

幾多都call G call 曬啦

要5月中先有得睇

好睇

咁你未睇都應該比人劇透哂

Hobart落雪，凍到仆街。上雪山冰封咗

Where are you 尻ing

小心

係呀 凍到死

夏天熱起上黎有45度，沙漠NT地區有50度

hi all

肚餓食咩好

0131你問我答

幾時冬天夏天

杯麵

0216

淥ed

Good

瞓唔著

做咩咁憤怒

0313

Nov-Feb Summer
May-Aug Winter
啲季節同北半球反轉就係

momomo

一陣又去會展

i know that feel bro

正

1324

1400

難得dayoff，係時候見下人做自己

我要唔見人先做到自己

我都係aus 天氣幾好

1511你問我答

［突發有圖］情侶在的士上扑野 野外露出

網上嘅你是自己嗎？

你有問野咩

是 亦都係不是

隻馬騮對手好力到 凌空

蝕屎

你邊到？

又jer me

貼出黎未

下期六合彩點買

疑男友偷食十女 紅裙女狂摑41巴

要上車了

WA

偷食十條女 幾扺

我有排
仲要捱多個幾月

但你放晒成個暑假

想
太
多

2031

新千歲機場也是日本面積最大的機場，裡面吃喝購物設施齊全，而且也是北海道的機場中唯一有JR線可以直接利用的，交通非常方便！

來到北海道最受遊客歡迎的當然就是札幌了！這裡的外國遊客更是絡繹不絕。

雖然很多人對札幌的印象都是冬季的雪景，但其實夏天也是來札幌旅遊的好季節喔！

在日本其他地區進入梅雨季節的時候，札幌卻常是晴空萬里，而且氣溫舒爽，簡直是夏季旅遊的黃金選擇！

說到北海道千萬不能錯過的就是這裡的海鮮啦！

北海道的水產資源特別豐富，這裡的海鮮料理可以說是北海道代表性的高級料理，尤其鮮美。 像照片裡那樣新鮮美味的食材，您想不想試一下呢！來札幌旅遊的話一定要嘗一嘗這裡的絕品海鮮丼喔！

啊？

係女仔面前就唔知講咩好
係唔係注定孤獨一生

做動作

手語

被人誤會我係聾啞

2218 你開我答

舉中指

你個咸濕仔

肯答我尋晚條問題未

又矛淫

0053

多得你呢個鐘數上水我先知聽日星期六

訓了

0220

0236

0239

個答案咪囉

所以我咪囉

頂 我明了

0342

0421

0441

0503

0520

地盤佬如果係公眾場合正正常常其實冇乜野
但我見既大多數都係
食完煙即上巴士坐你隔離
係巴士大大聲講電話
上巴士明明兩個工友係唔坐埋一齊然後隔住幾個位大大聲講野 你要講野就坐埋一齊 要分開坐就咪撚講野
上車落車又執輸行頭慘過敗家
放假唔係賭馬就冇野做

點樣唔反感呀大佬

1238

1245

[有圖] 估唔到依家香港D校服都設計得幾靚下

陣間食咩好

唔係坐唔坐問題
係一開幕門就跑馬搶閘咁
CLS

1412

夾唔到假？

Post malone好正

巴士=屍殺公車

Why

要不要第一印象？
不了

太順手

要返工 不了

連女朋友都冇

You probably think that you are better now
You only say that 'cause I'm not around

多年來媽媽對我們的照顧無微不至，卻常常忘記自己。今年為她準備一份最窩心的禮物，讓她也能感受被寵愛的一刻❤️

自力更生 想生仔不過一定移左民先

生仔一定要plan，略略有打算都需要㗎

0355

0425

牙肉腫左
之後有野zip左係舊牙肉同隻牙之間
想了佢又痛到仆街
慘過食兩舊屎

睇牙醫吧

放假去 順手洗埋牙

No ppl

Working

發現女朋友上交友apps

哇條女講到自己冇錯咁

哥哥...啊……那裏不行……

CLS公司

條女有咩錯 我未追晒

圖片模式啦

今日找錢找張咁嘅$20！！

大家會諗起啲咩

四個月冇剪過

改

唔想追 你可唔可以隨便描述下

伸手黨

我睇晒淨係知條仔係咁搵sp

老女人林志玲低胸搭飛機

爆炸頭

個仔改好左名未

包法利兒子（1歲）

包仔

包法利兒子(未產)

寶寶張膽（欠打）

包法利兒子 (破產)

Min na genki de su ka?

sleepy la

包法利夫人（幻想結左婚先會懷孕）

我是一個包法利婦人 生仔先結婚

Mo ppl

Me

騎狗黑到嚇死人

NBa

冇睇

點解訓晏教

垃圾

吹咩

沾屎第一輪都要打到第七局 今年真係好唔掂咁既款

威

叻喇
好想走堂
琴晚又訓唔到

走吧

沖涼返學

hi 包仔

尋日唔係咁黑輸撚埋啦

沾屎連續七年既playoff final紀錄要斷了

炒強早餐

其實佢都仲係咁尾機，但其他人
簡直係笑匠

仲有咩

有呀 岩岩買完
不過個水牌冇show

時餅正到

要問佢？

係呀

過幾日再食

1113

Lue仔

1220

每年的4月30日是1998年在美國由一個反體罰組織發起的國際不打小孩日（又譯無巴掌日，美國稱為International SpankOut Day），目前已有上百個國家的民間參與。

1432

落堂買餸

今晚煮咩

煮屎 俾你蝕

外賣 今晚唔想煮 屋企蛋都冇隻 要買菜肉蛋奶 麵包

1811

旺角站多人到傻

MK

頂 想踩車又落雨

1927

瘦仔

好白

陳冠希: 「世界是很混亂的，我希望在這個非常亂的世界裡做一個好爸爸。」

#3

2148

Hiiiiiiii

你想講琦玉 ?

埼

原來聽日公眾假期

點拒絕鍾意你既人

知唔知女朋友嬲左你 你應該抱邊個？

我覺得ok喎呢個

70分合格有進步空間

不說假說話

你是知唔知我一點也不想你

咁

但是我一點半就想你了

笑左

講左 屌男又係女又係 痴撚線

咁同男講
同女講

點解寶寶生活這麼苦

我鍾意宅女多
想像唔到同佢拍拖

0711

0804

十一點幾都冇人

訓醒了

醒左好耐 唔想落床

Me岩岩都醒左 又發奇怪夢

你放假？

二三四dayoff 做gym 之後寫assignment

5點已經起身開工
勞動節要勞動

人呢

做緊乜

星期六去剪同電髮好冇

電爆炸頭

好 我都想

靠人不如靠自己

電完睇落去多頭髮

好

岩呀

你宜家望落好少頭髮？

多的是 你不知道的事

1420

好薄同頭髮幼

正,,訓到而家

1609

獨自去左食毒譚

其實很簡單 其實很自然

我都想食

一句不適合 就可以分手

其實並不難 是你太悲觀

蝕

蝕左麥記

而家先知特辣有得再加

same

1831

返左屋企打fifa了

約埋u

唔叫

[突發] MK年代正式終結

老了

呢個有上過 但唔記得為乜而上
唔知係咪打機之類既野

您上次訪問是在: 2012-4-21 10:01 PM

岩岩login係咁

已經唔記得密碼

為何都不大懂得努力體恤對方

我懂

慘

做assignment

Add oil

謝謝

我有

男人老狗

Dont sexual stereotype la

Why not

Ar

0344

榮耀也好 頹敗也好
前路要一一親身去探討

0747

人地送

買六合彩

點解人要返工

因為無錢

再買

香港咪lkf(冇落) 外國每個city 都有

係香港唔會落 外國先落

同fd 落去chill下

唔知點解好憎個chill字

想扑嘢，無女點算

@長勝將軍

外國反而好多地方都容易搵，香港好似lkf同諾士佛臺就冇(?)

諾士佛臺係bar 喎有club 咩 唔係以前有 以家執左咩

起身做野

我都醒了

訓返再做 3000字星期六交 太多時間

想在母親節送給媽咪溫情滿滿的花束💐還是美味的甜點🍰呢？

最近氣溫直逼 30 度，女孩們是不是己經急不及待想要到沙灘擁抱夏日？快來搶先入手漂亮的泳衣吧！ Girls, let's get ready for the summer！☀️

call G

2002

包包

零零

圖呢

痾緊屎

點解成日唔返學

鍾意食乜

豬頸肉好毒喎

我都寫緊

0111

唔好意思啱啱出冊

我都係聽過咋

Hi 好肚餓

Eattttttt

真fat fat

我咩都唔知㗎... 唔關我事㗎

唔係有果糖咩

點呀你

0333

0514 仲有野做

0657

0842差啲唔知醒返工

hi 各位 返來香港2日了

Work is for the weak

I am sosososososo weak

得你同我打招呼 其他人當我無到!

你又去左食女女？

手信

又????????????????????
一個都無喎
別說了 出發前好開心 返來後是傷心的

無乜嘢買 買咗啲三文魚產品 食得嘅 你要唔要?

飛田新地令你失望了？

me no general la
also me no fly japan ar
Jet Lag好嚴重 返到香港瞓咗勁耐

無去過有太大時差既地方 最遠係澳洲

要！

咁u fly jor where ar

淨係去過亞洲地區

又有同事話覺得我肥左

兩個去 一個番

發薪日還沒到，又面臨 5 月報稅季，荷包縮水之餘，還是要滿足全家人的胃，一起學著用便宜食材百變下飯菜吧！

vancouver

郵寄俾你?

我一個去一個返

小妹新黎

Bam

其他人未strong 姐

俾上線藥水佢地飲

Bam mud 9

54做咩

如果根據足球 亞冠盃既話
澳大利亞係屬於亞洲地區

1714

1751

咁咪要比地址你

1846

eat la

1944

1945

1959

沒有你最普通的我

Greieowomsbwbwlowoosndbebw

那
那合照歡愉

2048

2109

我愛你地

有冇人好中意玩模擬、經營類遊戲？

玩緊逗趣醫院

Pc game?

kairosoft d 遊戲係幾正

手機 我啲聯盟朋友話可以pc玩但要裝啲唔知咩模擬器

blue唔知乜鳩舊野好似係

佢已經唔存在啦

爆post之前留個名

裂b

條女冇波 扑野個陣隻手做咩好？

#1笑左

食左個m記 再做野

加油

0200

0202

好似被放飛機，但諗落冇約實
對方都冇錯然而自己係到嬲

咁就唔好嬲

理性：自己憨鳩，冇約實又做乜要等佢食飯
感性：對方憨鳩，明知要等到下禮拜先有機會見點解仲要懶又唔係要時間地點就我

訓左四個鐘就上堂

好攰好想瞓

Same 好彩今日星期五

就上完

星期六都要返工

我下份工一定要5天工作

辭職！

做夠一年先

打手要返足一日24小時 年年無休 無時無刻都要宣傳爭鮮

仲要食爭鮮嘅時候無優惠

早 做完gym 訓

Jo

支那人o係日本電車車廂大聲談話，日本乘客不滿引發爭執，支那人o係月台推日本人落行駛中電車車身，日本乘客身亡

返左幾耐

十個月

加油 仲有2個月

你諗住一夠一年就轉？

1614

997

998

999

1000